【自己FB系列】雀仔樹

行行吓西九見到
一樹都係雀仔
心諗發達啦跟住拎個手機出嚟影
影完一張有個死仔衝埋嚟
啲雀一野散曬
想影多張都冇
我屌

好肥美

乜鳩肥美

咁岩成家係到Chill

屌你地一個二個諗住燒雀仔食

本身地嫌角度唔好來話影多一張咁多
屌佢一野衝埋嚟

其實都幾有意景
啲葉落曬
就搵啲雀仔做葉
扮冇落過葉咁

好肥好想撚下佢地心口
一定好好摸
但驚有菌

我細個試過喺屋企痾痾吓尿有隻麻雀經窗飛左入嚟
我嚇到急急腳痾完洗手出門
我工人姐姐一見到就一手捉鳩住左隻麻雀走去撚佢個頭頂啲毛

唔敢開喺攝影台驚俾啲大佬屌死

一手捉得住咁堅

真係小龍女咁一手就擒住左

想聞下佢地條頸
一定係暖暖嘅雀味

雀味你摷摷袋底咪有

梓樂 我們沒有忘記你

推

好犀利未見過咁多雀仔企同一棵樹

全部都係我

小雀

大雀

你都係收一收皮先啦

喪你就不嬲嘅

講嘢小心啲